# Translation of Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-04-21 10:53:26+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:343 dist/blocks.build.js:1
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:292 dist/blocks.build.js:1
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: includes/admin/templates/settings.php:28 dist/blocks.build.js:1
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:396
msgid " Insert an animated number to display the counter number."
msgstr " 插入动画数字以显示计数器数字。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:459
msgid " Insert button group and it allows to added unlimited buttons."
msgstr " 插入按钮组，它允许添加无限的按钮。"

#: includes/dynamic-css.php:528
msgid " create permission issue"
msgstr " 创建权限问题"

#: includes/dynamic-css.php:526
msgid " created"
msgstr " 创建"

#: includes/dynamic-css.php:531
msgid " exists"
msgstr " 存在"

#: includes/dynamic-css.php:524
msgid " not exists"
msgstr " 不存在"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:874
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:1067
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3504
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3655
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "#"
msgstr "#"

#: includes/block-templates/widgets/class-widget-blog-post-templates.php:109
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:375
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:444
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:1248
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:1271
msgid ", "
msgstr ", "

#: includes/functions/functions.php:1335 dist/blocks.build.js:1
msgid "1"
msgstr "1"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:30
msgid "1. Add New Page/Post"
msgstr "1. 添加新页面/帖子"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:55
msgid "2. Import Template Library or Add New Blocks"
msgstr "2. 导入模板库或添加新块"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:86
msgid "3. Start Designing"
msgstr "3. 开始设计"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:549
msgid "38 unique and lovely templates to showcase your Category and Term similar to Post (Type) Feature. Very useful to Blog, Magazine and E-commerce sites."
msgstr "38 个独特而可爱的模板，以展示您的类别和术语类似于帖子（类型）功能。非常有用的博客，杂志和电子商务网站。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:563 dist/blocks.build.js:1
msgid "About Widget"
msgstr "关于小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:450
msgid "Accordion "
msgstr "手风琴 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:567 dist/blocks.build.js:1
msgid "Accordion Widget"
msgstr "手风琴小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:743
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:495
msgid "Add tab items with tab title and content, allowed to add any gutentor element inside it."
msgstr "添加包含选项卡标题和内容的选项卡项，允许在其内添加任何根特器元素。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:32
msgid "Adding Page"
msgstr "添加页面"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:37
msgid "Adding Post"
msgstr "添加文章"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:35
msgid "Addons Gutentor Block"
msgstr "Gutentor区块扩展"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:454
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:571 dist/blocks.build.js:1
msgid "Advanced Columns"
msgstr "高级专栏"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:512
msgid "Advanced Post Module"
msgstr "高级文章模块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:387 dist/blocks.build.js:1
msgid "Advanced Text"
msgstr "進階文字"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:483
msgid "Advanced gallery block which let you add any Gutentor Elements as gallery content. The Module Gallery Block also allows customizing the popup content as image and video."
msgstr "高级画廊区块，允许您添加任何Gutentor元素作为画廊内容。模块画廊区块还允许将弹出窗口内容自定义为图像和视频。"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:5
msgid "Advanced yet easy drag & drop WordPress block page builder. Create masterpiece, pixel perfect websites using modern WordPress way. Work with any theme, create any design."
msgstr "高级但容易拖动和拖放 WordPress 块页面生成器。使用现代 WordPress 方式创建杰作，像素完美的网站。使用任何主题，创建任何设计。"

#. Description of the plugin
msgid "Advanced yet easy, Gutenberg editor page builder blocks. Create a masterpiece, pixel perfect websites using modern WordPress Gutenberg blocks."
msgstr "用于Gutenberg编辑器的增强插件，由 WordPress大学 提供简体支持。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:91
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:117
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:122
msgid "Advanced: "
msgstr "高级： "

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:106
msgid "After Adding a Block in the editor, It is ready to Design"
msgstr "在编辑器中添加块后，即可进行设计"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:107
msgid "At right sidebar of Edit screen, there are Document and Block Tabs, under %1$s Block Tab %2$s, you will find setting to respective block."
msgstr "在\"编辑\"屏幕的右侧栏，有\"文档\"和\"块%1$s\"，%2$s块选项卡下，您将找到相应块的设置。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:70
msgid "At the top left corner of the page/post edit Screen, click on Sign"
msgstr "在页面/编辑屏幕的左上角，单击按钮"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:60
msgid "At the top of page/post edit Screen, click on “Template Library”"
msgstr "在页面/文章编辑屏幕顶部，单击“模板库”"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2147
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2169
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2482
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2508
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:575 dist/blocks.build.js:1
msgid "Author Widget"
msgstr "作者小部件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:701 dist/blocks.build.js:1
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: includes/hooks.php:236
msgid "Black"
msgstr "黑"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:72
#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:78 dist/blocks.build.js:1
msgid "Block ID"
msgstr "区块 ID"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:113
msgid "Block Items: "
msgstr "区块项目： "

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3272
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Block Sub Title"
msgstr "区块子标题"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:460
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:573
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3192
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Block Title"
msgstr "块标题"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:112
msgid "Block Title: "
msgstr "区块标题： "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:117
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:118 dist/blocks.build.js:1
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:62
msgid "Blocks: "
msgstr "区块： "

#: includes/hooks.php:296
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:391
#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:168
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2133
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2468
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:458 dist/blocks.build.js:1
msgid "Button Group"
msgstr "按钮组"

#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:164
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:205
msgid "By"
msgstr "由"

#: includes/dynamic-css.php:495
msgid "CSS is not empty"
msgstr "CSS 不为空"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:462 dist/blocks.build.js:1
msgid "Carousel"
msgstr "轮播"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2155
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2177
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2490
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2516
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:748 dist/blocks.build.js:1
msgid "Change Image"
msgstr "更改图像"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1195
#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1207
#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:288
#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:300
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:316
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:328
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑，呵？"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:230
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:247
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:376
msgid "Check to enable"
msgstr "检查启用"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:35
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:40
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:513
msgid "Combination of multiple blocks like Post Module, Post Header, Post Footer."
msgstr "多个块的组合，如后模块，后头，后脚。"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2159
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2181
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2494
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2520
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:466
msgid "Container/Cover Block"
msgstr "容器/盖块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:587 dist/blocks.build.js:1
msgid "Content Widget"
msgstr "内容小部件"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:160 dist/blocks.build.js:1
msgid "Count"
msgstr "总数"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:591 dist/blocks.build.js:1
msgid "Countdown Widget"
msgstr "倒计时小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:395 dist/blocks.build.js:1
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:595 dist/blocks.build.js:1
msgid "Counter Widget"
msgstr "谷歌分析小工具"

#: includes/hooks.php:241
msgid "Dark Gray"
msgstr "深灰色"

#: includes/hooks.php:311
msgid "Dark Orange\t"
msgstr "深橙色\t"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2151
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2173
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2486
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2512
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:342 dist/blocks.build.js:1
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/metabox/meta-box.php:111
msgid "Demo URL"
msgstr "演示网址"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:164
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2129
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2464
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Description/Excerpt"
msgstr "描述/摘录"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:451
msgid "Design collapsable items and pin any Gutentor Elements in Accordion Body."
msgstr "设计可折叠物品，并在手风琴体中固定任何古森托元素。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:517
msgid "Design post in two different ways – Feature Post and Normal Post, post design will be more beautiful."
msgstr "以两种不同的方式设计文章 - 精选文章和普通文章，文章设计将更美丽。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:533
msgid "Display Blog post with list and grid view from post module."
msgstr "以列表和网格视图显示博客文章。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:521
msgid "Display Marquee, Vertical, Horizontal or Typewriter News Ticker from post or post type."
msgstr "从文章或文章类型显示字幕，垂直，水平或打字机新闻滚动条。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:404 dist/blocks.build.js:1
msgid "Display a Google Map on your website with Google Map API."
msgstr "使用 Google 地图 API 在您的网站上显示 Google 地图。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:525
msgid "Display post or post type in carousel mode."
msgstr "在旋转木马模式下显示帖子或帖子类型。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:529
msgid "Display post with news and magazine style."
msgstr "显示具有新闻和杂志风格的帖子。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:399 dist/blocks.build.js:1
msgid "Divider"
msgstr "分隔器"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:400
msgid "Divider differentiate sections and elements with shape."
msgstr "分隔器使用形状区分截面和元素。"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:6
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:131
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:516 dist/blocks.build.js:1
msgid "Duplex Post Module"
msgstr "双工后模块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:470 dist/blocks.build.js:1
msgid "Dynamic Columns"
msgstr "动态列"

#: includes/admin/templates/settings.php:34
msgid "EDD"
msgstr "EDD"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:16
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:144
msgid "Enable Demo URL."
msgstr "启用演示网址。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:112
msgid "Enable Export Template Button."
msgstr "启用导出模板按钮。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:83
msgid "Enable Gutenberg Editor in Post Types."
msgstr "在文章类型中启用古腾堡编辑器。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:94
msgid "Enable Gutentor Page Templates in Post Types."
msgstr "在文章类型中启用Gutentor页面模板。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:103
msgid "Enable Template library in editor."
msgstr "在编辑器中启用模板库。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:185
msgid "Enabling Gutenberg Editor will also enable show_in_rest in post types."
msgstr "启用古腾堡编辑器还将启用文章类型中的show_in_rest。"

#: includes/dynamic-css.php:486
msgid "Fail to get google fonts url"
msgstr "未能得到谷歌字体网址"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:737
#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:152
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2117
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图像"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:599 dist/blocks.build.js:1
msgid "Featured Widget"
msgstr "精选小部件"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:38
msgid "Feel free to add Gutenberg Block on the Widgets"
msgstr "随意在小部件上添加古腾堡块"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:64
msgid "File: "
msgstr "文件: "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:478 dist/blocks.build.js:1
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:479
msgid "Filter block has module gallery all features with added primary/secondary filters items and searches filter. Filter block uses Module Gallery block as an inner block. "
msgstr "筛选器块具有模块库的所有功能，添加了主/辅助筛选器项和搜索筛选器。筛选器块使用模块库块作为内部块。 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:474 dist/blocks.build.js:1
msgid "Form Wrapper"
msgstr "表单容器"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-p6.php:178
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2404
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:56
msgid "From Edit screen of page/post, you can easily import Beautiful Templates"
msgstr "在页面/文章的编辑屏幕中，您可以轻松导入漂亮的模板"

#: includes/hooks.php:135 includes/hooks.php:161 dist/blocks.build.js:1
msgid "Full"
msgstr "完整的"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:482 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gallery"
msgstr "图集"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:603 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gallery Widget"
msgstr "画廊小部件"

#: includes/admin/templates/settings.php:25
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:110 dist/blocks.build.js:1
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:90
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:115
msgid "General: "
msgstr "常规： "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:109
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:108
msgid "Getting Started Page"
msgstr "入门页面"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:6
msgid "Getting Started To Gutentor"
msgstr "开始使用Gutentor"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:34
msgid "Go to Pages => Add New"
msgstr "转到页面 => 新建页面"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:39
msgid "Go to Posts => Add New"
msgstr "转到文章 => 写文章"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:56
msgid "Go to here to add Block"
msgstr "转到此处添加块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:403 dist/blocks.build.js:1
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地图"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:607 dist/blocks.build.js:1
msgid "Google Map Widget"
msgstr "谷歌地图小工具"

#: includes/dynamic-css.php:491
msgid "Google fonts is empty"
msgstr "谷歌字体为空"

#: includes/dynamic-css.php:475
msgid "Google fonts is not empty"
msgstr "谷歌字体不为空"

#. Author of the plugin
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:73 includes/metabox/meta-box.php:92
#: includes/init.php:110 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gutentor"
msgstr "古森托"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Gutentor - Gutenberg Blocks - Page Builder for Gutenberg Editor"
msgstr "Gutentor"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:4
msgid "Gutentor - WordPress Page Building Blocks"
msgstr "Gutentor - WordPress 页面构建区块"

#: includes/hooks.php:1034
msgid "Gutentor Canvas"
msgstr "Gutentor画布"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:7
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:134
msgid "Gutentor Demo"
msgstr "Gutentor演示"

#: includes/hooks.php:189
msgid "Gutentor Elements"
msgstr "Gutentor元素"

#: includes/hooks.php:1033
msgid "Gutentor Full Width"
msgstr "古森托全宽"

#: includes/hooks.php:193
msgid "Gutentor Modules"
msgstr "古森托模块"

#: includes/hooks.php:98
msgid "Gutentor Options"
msgstr "古森托选项"

#: includes/hooks.php:197
msgid "Gutentor Posts"
msgstr "Gutentor文章"

#: includes/hooks.php:109 includes/admin/templates/settings.php:22
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Gutentor Settings"
msgstr "Gutentor设置"

#: includes/hooks.php:201
msgid "Gutentor Terms"
msgstr "古森托条款"

#: includes/hooks.php:205
msgid "Gutentor Widgets"
msgstr "古森托小工具"

#: includes/dynamic-css.php:470
msgid "Have Post ID "
msgstr "具有文章 ID "

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:31
msgid "Here is the steps to add page/post in WordPress"
msgstr "下面是在 WordPress 中添加页面/帖子的步骤"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:711
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:726 dist/blocks.build.js:1
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:407 dist/blocks.build.js:1
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:486
msgid "Icon Group "
msgstr "图标组 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:611 dist/blocks.build.js:1
msgid "Icon Widget"
msgstr "图标小部件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:411 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:619 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image Slider Widget"
msgstr "图像滑块小部件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:615 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image Widget"
msgstr "图像小工具"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:63
msgid "Import Beautiful Stunning Templates"
msgstr "导入美丽的令人惊叹的模板"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:64
msgid "Import Demo Data from JSON file"
msgstr "从 JSON 文件导入演示数据"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:57
msgid "Import template library"
msgstr "导入模板库"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:455
msgid "Insert advanced columns to create customizable columns within the page. "
msgstr "插入高级列以在页面中创建可自定义的列。 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:408
msgid "Insert an icon to symbolize the text"
msgstr "插入图标对文本进行符号化"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:412 dist/blocks.build.js:1
msgid "Insert an image to create extra value on the content."
msgstr "插入图像以在内容上创造额外价值。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:463
msgid "Insert carousel column and add element inside the columns. "
msgstr "插入轮播列，并在列内添加元素。 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:467
msgid "Insert container and add any block, it facilitates as like wrapper."
msgstr "插入容器并添加任何块，它便于像包装器。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:471
msgid "Insert dynamic columns to insert unlimited predefined columns "
msgstr "插入动态列以插入无限的预定义列 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:487 dist/blocks.build.js:1
msgid "Insert multiple icons in the Icon Group and create beautiful social profile links and icon designs."
msgstr "在图标组中插入多个图标，并创建美丽的社交配置文件链接和图标设计。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:491
msgid "Insert slider container and add elements within the container."
msgstr "插入滑块容器，并在容器中添加元素。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:388
msgid "Insert text with advanced options "
msgstr "使用高级选项插入文本 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:432
msgid "Insert text with minimal options "
msgstr "插入带有最少选项的文本 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:420
msgid "Insert the pricing to showcase the price of the product."
msgstr "插入定价以展示产品的价格。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:428
msgid "Insert the rating element to represent the rating from 1-5 star."
msgstr "插入额定值元素以表示 1-5 星的评级。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:436
msgid "Insert video in your website."
msgstr "在您的网站中插入视频。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:12
msgid "Intro Video"
msgstr "介绍视频"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:115
msgid "It consists functional setting like select, enable and disable the features of the block. "
msgstr "它包含功能设置，如选择、启用和禁用块的功能。 "

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:117
msgid "It consists of margin/padding and animation setting of block items."
msgstr "它由区块项目的外边距/内边距和动画设置组成。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:91
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:122
msgid "It consists of set of Advanced Setting which effect whole Block Section."
msgstr "它由一组高级设置组成，用于影响整个块部分。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:113
msgid "It is Main part of block setting which consist of 3 tabs like general, style and advanced."
msgstr "它是区块设置的主要部分，由3个选项卡组成，如常规、样式和高级。"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2739
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: includes/hooks.php:286
msgid "Light Cyan"
msgstr "浅绿色"

#: includes/hooks.php:266
msgid "LightPink"
msgstr "光粉红"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:415 dist/blocks.build.js:1
msgid "List"
msgstr "列表"

#: includes/hooks.php:321
msgid "Maroon\t"
msgstr "栗色\t"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:17
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: includes/hooks.php:301
msgid "Navy"
msgstr "深蓝"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:80
#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:102
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2277
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2298
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2319
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2340
msgid "New!"
msgstr "新的！"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-p5.php:158 dist/blocks.build.js:1
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:520
msgid "News Ticker"
msgstr "新闻速递"

#: includes/dynamic-css.php:541
msgid "No Post ID "
msgstr "没有文章ID "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:703
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:718 dist/blocks.build.js:1
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:35
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:40
msgid "OR"
msgstr "或"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:72
msgid "OR Scroll down and navigate to Gutentor section and Add New Block."
msgstr "或向下滚动并导航至Gutentor部分，然后添加新区块。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:623 dist/blocks.build.js:1
msgid "Opening Hours Widget"
msgstr "开放时间窗口小部件"

#: includes/hooks.php:306
msgid "Orange"
msgstr "橙"

#: includes/hooks.php:271
msgid "Orchid"
msgstr "兰花"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:171
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:203
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:66
msgid "Page Number (Paged) "
msgstr "页数（分页） "

#: includes/hooks.php:291
msgid "PaleGreen"
msgstr "淡绿色"

#: includes/dynamic-css.php:537
msgid "Permission denied to create css file "
msgstr "无权创建 css 文件 "

#: includes/hooks.php:261
msgid "Pink"
msgstr "粉"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:166
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:524
msgid "Post Carousel"
msgstr "文章轮播"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:528
msgid "Post Feature Module"
msgstr "发布功能模块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:532 dist/blocks.build.js:1
msgid "Post Module"
msgstr "文章模块"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:579 dist/blocks.build.js:1
msgid "Post Widget"
msgstr "文章小工具"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:18
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2375
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:419 dist/blocks.build.js:1
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:627 dist/blocks.build.js:1
msgid "Pricing Widget"
msgstr "定价小部件"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2125
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2460
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Primary Entry Meta"
msgstr "主条目元"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:423 dist/blocks.build.js:1
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:631 dist/blocks.build.js:1
msgid "Progress Bar Widget"
msgstr "进度条小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:392 dist/blocks.build.js:1
msgid "Prompt visitors to take action with attractive buttons."
msgstr "用吸引人的按钮提示访客采取行动。"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:247
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:427 dist/blocks.build.js:1
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: includes/blocks/widgets/class-gutentor-blog-post.php:163
#: includes/blocks/widgets/class-gutentor-blog-post.php:335
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2289
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2624
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2867
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Read More"
msgstr "继续阅读"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:416
msgid "Represent the paragraphs in tabbed styles"
msgstr "用选项卡样式表示段落"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:55
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:56
msgid "Reset True or False"
msgstr "重置真或假"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:635 dist/blocks.build.js:1
msgid "Restaurant Menu Widget"
msgstr "餐厅菜单小工具"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:182
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2162
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2185
msgid "Sale!"
msgstr "销售！"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:62
msgid "Search and Import Elegant Blocks"
msgstr "搜索并导入优雅图区块"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2137
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2472
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Secondary Entry Meta"
msgstr "辅助条目元"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:82
msgid "Select Block"
msgstr "选择块"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:74
msgid "Select Block:"
msgstr "选择区块："

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:742
msgid "Select Image"
msgstr "选择图象"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:76
msgid "Select block and its content will display in the frontend."
msgstr "选择块，其内容将显示在前端。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:112
msgid "Setting related to block title."
msgstr "与区块标题相关的设置。"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:41
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/templates/settings.php:13
msgid "Settings Saved"
msgstr "设置已保存"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:424
msgid "Showcase the progress of the work in an animated form."
msgstr "以动画形式展示作品的进度。"

#: includes/hooks.php:246
msgid "Silver"
msgstr "银色"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:545
msgid "Similar like Post (Type) block but in Term (Category) you can customize any term with beautiful design."
msgstr "类似于邮政 （类型） 块， 但在术语 （类别）， 你可以自定义任何术语与美丽的设计。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:431 dist/blocks.build.js:1
msgid "Simple Text"
msgstr "简单文字"

#: includes/hooks.php:281
msgid "Sky Blue"
msgstr "天蓝色"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:490
msgid "Slider "
msgstr "幻灯 "

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:508
msgid "Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type."
msgstr "抱歉，您不能在此文章类型中编辑文章。"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:89
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "抱歉，您不能在此站点上安装插件。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:116
msgid "Style tabs consists of different styling setting of the block item."
msgstr "样式选项卡由块项的不同样式设置组成。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:116
msgid "Style: "
msgstr "样式： "

#: includes/dynamic-css.php:535
msgid "Successfully created css file "
msgstr "已成功创建 css 文件 "

#: includes/dynamic-css.php:478
msgid "Successfully get google fonts url"
msgstr "成功获取 google 字体网址"

#: includes/dynamic-css.php:481
msgid "Successfully saved google fonts url"
msgstr "已成功保存Google字体网址"

#: includes/dynamic-css.php:513
msgid "Successfully saved gutentor dynamic css"
msgstr "已成功保存肠胃动态 css"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:494
msgid "Tabs "
msgstr "选项卡 "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:643 dist/blocks.build.js:1
msgid "Tabs Widget"
msgstr "选项卡小工具"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2498
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2524
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:143
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:647 dist/blocks.build.js:1
msgid "Team Widget"
msgstr "团队小工具"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:63
msgid "Templates: "
msgstr "模板： "

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:544 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term (Category)"
msgstr "术语（类别）"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:553
msgid "Term (Category) Carousel Block use Term (Category) as an inner block. You will find almost every options to customize your Term (Category) Carousel."
msgstr "术语（类别）旋转木马块使用术语（类别）作为内部块。你会发现几乎每一个选项自定义您的术语（类别）旋转木马。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:548 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term (Category) Feature"
msgstr "特色术语（分类）"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:552 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term Category Carousel"
msgstr "分类法轮播"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:19 dist/blocks.build.js:1
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:651
msgid "Testimonial"
msgstr "推荐信"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:716 dist/blocks.build.js:1
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:572
msgid "The Advanced block has a number of advanced features of a column where it facilitates user to choose layout of row in term of column.e.g 1 column, 2 column layout and many more."
msgstr "高级块具有一列的许多高级功能，它便于用户选择列中的行布局，例如 1 列、2 列布局等。"

#: includes/hooks.php:109
msgid "The options is moved on Editor of the Page/Post %1$s"
msgstr "选项已移至页面/文章%1$s的编辑器"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1062
msgid "The page number requested is larger than the number of pages available."
msgstr "请求的页码大于总页数。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:655 dist/blocks.build.js:1
msgid "Timeline Widget"
msgstr "时间线小组件"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:156
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2121
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2456
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:60
msgid "Title (Optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:68
msgid "To add fresh block follow below steps"
msgstr "要添加新区块，请执行以下步骤"

#: includes/hooks.php:316
msgid "Tomato\t"
msgstr "番茄\t"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:71
msgid "Type Block name in search bar, if you already know the block name."
msgstr "如果已经知道块名称，则在搜索栏中键入块名称。"

#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:78
msgid "URL of the JSON file."
msgstr "JSON文件的网址。"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:156
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "无法连接到文件系统。 请确认您的凭据。"

#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:264 dist/blocks.build.js:1
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:475
msgid "Use (contact form) shortcode and design form input field, text area and button according to your need."
msgstr "根据需要使用（联系表单）简码和设计表格输入字段，文本区域和按钮。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:435 dist/blocks.build.js:1
msgid "Video Popup"
msgstr "视频弹出"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:659 dist/blocks.build.js:1
msgid "Video Popup Widget"
msgstr "视频弹出部件"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:16
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:870
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:1063
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3503
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3654
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: includes/hooks.php:276
msgid "Violet"
msgstr "紫色"

#: includes/hooks.php:256
msgid "White"
msgstr "白"

#: includes/hooks.php:251
msgid "White Smoke"
msgstr "白烟"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:20
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:9
msgid "WordPress Page Building Blocks"
msgstr "WordPress 页面构建区块"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.gutentor.com/"
msgstr "https://www.gutentor.com/"